【香港獨立 以死相搏】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLXIII

Best topic

除左獨立，我地只餘下集中營一途。

革命之火已經冒起，準備好之後一定會死人

黑警

推番mk果個

G持mk

幾時有死士 做9差佬

有無人識老豆搵仔d人
想報料報唔到

下左三：黃大仙防暴指揮官 Joey
下左四：飛虎-》速龍
上左二：南邊圍拍黑社會膊頭個防暴

荃灣白衫

pish

扔左過去

正一撚樣黎

永遠記住今日睇班狗使暴時既感覺

推到佢仆街起撚哂佢全家出黎

黑警絕子絕孫

身為香港人點訓得著？

好撚迷

真係屌奶星

連我都想飲酒醉一醉

我都訓唔著

.

今日黑警扮著黑衫
最大影響既係 前線唔知再應該信邊個救邊個

...

專登比人影到
新聞幫手製造白色恐怖

小妹覺得心好攰 完全訓唔著

難得香港人咁齊心 守望相助
啲狗就混入黎搞散你
仲濕鳩過走場狗

唔知⋯唔想知

抖多幾日好了
唔可以絕望 香港人唔會輸架

Can't sleep

雲加

Be water

新一日開始
屌柒支共

唔好飲咁多

日日都要屌柒支共

唉 林奠黑警落地獄

跛仔

未有資格飲，應承阿狗手足，抗戰成功後我包起成個諾士佛臺同大家癲一晚

不如出老解啦
佢地應該仲守規舉過班黑警

黑警死全家 睇波既心情都無哂

連武警都對付唔到洗鬼出老解

罷工了

咁可以點

食定偉哥屌女

以眼還眼 血債血償

血債血還

好撚癲 地鐵站過期山埃

各位阿狗手足 機場見

好撚頭痛

屌 個頭就黎爆

訓醒就想喊

仆你個街 今日先嚟病

成晚都訓唔著，屌你老母死黑警還眼呀仆街

個女仔一眼永遠失明了

仲要幾令女

贏波都無撚心情

好撚嬲

血債血償

麻包袋

真 私了

Dllm

仲要做first aid

Mk點入機場最快

食埋brunch先

提提大家唔好咁早入場比狗mon住

機鐵
搭車去九龍站

坐飛機入去最快

奧運>青衣轉機鐵

或者 九龍機鐵

警察公共關係科晚上發稿，表示警務處處長盧偉聰今日（11日）晚上，到瑪嘉烈醫院探望今日在尖沙咀警署內執勤時，被汽油彈引致雙腳燒傷的一名警員，盧偉聰表示對暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為，感「非常憤慨」，並予以最強烈譴責。

原來仲做緊

求下你地. 11月24日請深藍家人去旅行, 區議會資源好撚緊要, 敵-我+1 優勢差別=2

我地全港市民對香港警察連日黎既暴行、武力清場、罔顧市民人生安全、防礙新聞自由、擅闖私人地方、非禮示威者，感非常憤慨 極之憤怒 黑警我屌你老母

有無人陣間入機場

並予以最強烈既武力還擊，必須以眼還眼 血債血償！

Thanks all. 路狗食撚屎

原來燒坦比啲東歐黑社會威脅緊

唔肯踢假波?

上次打劫失敗咗發悔氣

自己廢就發晦氣 同香港啲狗差唔多

牙狗有冇臨時宿舍借比佢地呀

青衣會平啲六十幾 klook買就44$
Btw 長者八達通好似半價定免費

好絕望 而家22歲仲有幾十年喺香港捱

好彩我屋企有車直入機場，九個字就去到

CC台仲有人話要講班狗係Nazi，係咪倒米

阿迷手足一齊入機場

今時今刻 點解仲會有藍絲撐警

有啲係冇腦 有啲係既得利益者

有啲真係無腦

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

地鐵站多左好多粉紅色背心既阿叔企

直接一國一制啦
又要拎一個兩制個名黎搵錢
又唔尊重基本法
比左幾多假希望人去爭取
琴晚根本同大陸已經冇分別

有樓有車

香港變左大陸城市 中共高官係香港d資產咪收皮

帶個人

巴士牙

巴士一架都幾球
rich到

尋時鵝轟輸4球換轉之前肯定成版抽水。
但竟然一個都冇，連入獌post都愁雲慘霧。
呢次真係全城憤怒。721，811永世難忘

你地班撐警嘅市民個個甩皮甩骨近符弱智樣

充電又壞wifi又壞

支共從來都唔跟規則玩
希望今次件事比全世界睇清楚支共既醜惡
有錢無命享呀

早收4點入機場

除左冇防火牆 衰撚過大陸

已經係正邪之戰

岩岩捐完錢 已經籌左85萬美金快到癲

籌比邊個

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

呢個?

岩岩都見到開post條友係完全唔知發生緊咩事

yes

典型港豬，其實睇波放鬆下係無問題，最戇鳩係搞睇波party

已經籌夠了
捐612同星火啦

我連J華都無睇
尋晚成晚都訓得好差 又發夢中左吹類蛋

休息係為行更遠既路
手足唔好迫得自己太緊

上次睇波睇到咁心嗡應該係8:2

頂唔順既暫停接收呢d資訊先...

發夢比黑警打 精神壓力好撚大 唉

成日都想叫自己做港豬唔好理咁多
但又唔甘心

而家搞一定超過2百萬 唔係我切

認同
開住場波散下心都可以

咩睇波party不了

呢排連囡都唔想屌
仲睇波party?

頭先新聞仲話試水炮車
使撚出水炮車咩 實彈射撚死曬D人咪得

Unai Emery: “Last year for Calum Chambers was a very good year because he played all the matches with Fulham, as a centre-back in a three, in a two & as a midfielder. From pre-season, he deserved to play today in the first XI & he was very focused with Sokratis & very serious.”

Emery: “I want to have very competitive players in each position. With David Luiz, with Rob Holding coming back to help us, training & playing with the under-23s again tomorrow. With Héctor Bellerín, one month more. We also had Sead [Kolasinac] out & the injury to Tierney.” #afc

已經唔當細梅在陣了

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎

Most goals after 50 Premier League games for Arsenal:

33 - Pierre-Emerick Aubameyang
30 - Thierry Henry
24 - Ian Wright
22 - Alexis Sanchez
20 - Alexandre Lacazette

#afc

Most goals after 50 Premier League appearances:

Alan Shearer (41 goals)
Andy Cole (41 goals)
Mohamed Salah (35 goals)
Kevin Phillips (34 goals)
Pierre-Emerick Aubameyang (33 goals)
Fernando Torres (33 goals)

[Sky] #afc

休息唔代表做港豬
只要你個心仲係撐示威者就夠

踢波都唔會跑足90 啦，唔抖下好易會崩潰

抖下 mentality

陣間仲要去機場

真

努力啲解釋比遊客聽 唔要嘉年華

阿狗機場見

天滅中共

加油牙

等個天不如自己做

罷買+擠提,全香港一齊做
用經濟手段收支共皮

支持

G持

正

細梅躝

Btw 其實細爆琴晚踢成點

一貫表現 不過無乜自爆既

btw, pepe琴晚踢成點？勁唔勁？

我無乜爬文，但見到好似讚多過彈以為睇錯

未上力 尋日好廢

強烈水貨感覺

水貨

真心踢得幾好，我覺得佢值得攞motm

派到波定防到守？我琴晚見佢兩三下返後拎波醒目左

防守冇乜以前咁扮大佬

阿叔都值motm

細爆肯跑=屈機

Emery tells me Rob Holding will play for the U23s tomorrow

無咗禾比，細梅，場波好舒服

水撚到仆街

Mourinho on Tierney: ' I think he is a young Monreal, same kind of profile. Reliable boy, looks a greater character, looks a great personality, looks a bit from previous generations in some aspects; his humble way of being, behaving. I like his profile'.

只係踢咗廿幾分鐘 掂到幾腳波就已經係水貨

Most goals after 50 Premier League games for Arsenal:

33 - Pierre-Emerick Aubameyang
30 - Thierry Henry
24 - Ian Wright
22 - Alexis Sanchez
20 - Alexandre Lacazette

食屎啦

廿幾分鐘掂得幾腳波仲唔係水貨

人獸 兩件一齊槍決啦

Ceballos好明顯未慣呢種迫搶程度

係d走位冇人傳波比佢mk下下都塞比羊都唔比佢

C8 同Pepe 好明顯都要時間適應

所以話，西甲真係好垃圾對下遊隊行行企企就然

炸彈狗都係返西甲放炸彈啦

幾大波
有無多圖

咁皇馬上年why輸左咁多

一個字:廢
連阿狗都贏唔到呀

想同牠做愛

廢囉

咁都岩

五毛屌狗乸, 岩晒

無 手足sd 比我 得呢張

琴日愛賊又-6贏波，會唔會續約

我冇睇過

咪jer啦屌

想做愛了

冇個人突破能力嘅翼一向勁極有限

睇多陣先下定論，琴晚淨係掂咗幾球，睇得出波底係一線嘅

個名用疊字,90%支那人

SL左，而家入機場

機場見

記者會條片

佢咁嘅價錢，絕對貨不對辨，留iwobi仲好

唔同cup

Ching very arm

大撚到

平時係街見d 女警都好能柒，tb 咁

3半個記者會估計係出來老屈
引你地再出來比佢地升級，
記住要平常心面對，當弱智就得

後生個d做開運動
只要未俾警犬屌鬆

好撚好屌的

巧多c打等e22

lm

搭機鐵啦

機場都要便衣同旗袋佢地真係引戰狗黎，明明之前咁多日，佢地冇入機場就冇事

巴士入唔到去？

好多都成個男人咁喎清

有咩問題

仆街仔

指鹿為馬 中國人最撚叻

佢地根本就係9c9

一直以黎無狗既集會遊行就最撚和平

太空館果場快樂抗爭證明哂

d人話好塞

係便衣，速龍，籃狗都齊

日日塞機場ok?

差唔多到 睇返9龍入機場條路好撚塞

搾車入就行港豬大橋

T1 T2落哂閘 路狗小心

揸車唔俾咁入架
巴士先行得 唔係會抄牌

塞晒走唔到

似想清場
機場一比狗圍真係無得走

塞佢老母

佈哂陣喇，快入去接佢地走啦，屌你

城巴尾g到 唔好坐地鐵入 成個閘口塞哂 我坐巴左35分鐘入到機場

搞到航班取消已經成功
現場手足自己諗下留低仲有咩可以做
無既就走啦

除咗唔知取消既旅客外，等佢地慢慢走，都會準備清場，唔理你和唔和理非

叫緊口號 黑警還眼

其實拉遠少少睇 就算而家俾林奠黑警暴力鎮壓得住示威咁又點
中共搞到香港咁都無乜好處
情況同64一樣 你中國可以封鎖消息新聞
但香港咁高度國際化既城市 又依靠法治同金融去支撐
搞死左香港咪即係中左示威者個焦土論

唔一定要走

但要知道消防鐘防火路線

航班取消已經係準備嚟料，仲想送頭？

T1 上唔到網 各手足坐地鐵唔好係t1出 成個閘口塞哂

我個人係支持走嘅

b5去到港豬澳 仲上唔上b4入好

就算清場都無地方走，困獸鬥
到時肯定係拉部分，其他抄牌
最驚係仲黑暗過尋日

咁都唔走一定送頭, 除非有私人飛機

ok

自行決定啦 為自己負責 喺呢個時候法律真係幫唔到香港人

講真 佢宜家即彈出黎話要清場既話 真係玩好大 因為完全係冇比到人搭車走既機會

點解吉清會叫人留返係機場 睇唔透

知道好多阿手足都好熱血, 但係機場狗真係有機出實彈

而家終於都明點解機場起咁遠

依家機場就上唔到網，出面勁多post叫人留

求下佢地走啦

唉想點

OG你判斷下都知利與弊，你不如叫哂人走，唔想成班手足被人生擒或者行刑

機場上唔到網 出PO叫人留又有咩用

佢嚮現場？

路狗幫手叫人撤？

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

好多波台狗叫人留

大家小心

好多波台友咁既時候仲食花生，正仆街

推

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

班鬼有可能做野

機場無網絡
姐係直播都做唔到...

往死裡打

走呀....

好想喊

香港集中營正式開動

6點清場...

真？

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

小妹幫手推

你係咪一個人

始終極不希望手足死

非法集結=萬能key了

(17:38) 城巴宣佈以下北大嶼山 / 機場路線臨時服務安排：

1. A10, A11, A12, A20, A21, A22, A26, A29, A29P線往機場方向不停一號及二號客運大樓，改經港珠澳大橋人工島直接前往機場地面運輸中心

2. E11, E11A, E21, E22, E22A, E23, E23A線往機場方向，停靠東岸路「國泰城（東）」巴士站後，改經及停靠一號客運大樓落客站，再直接前往博覽館總站 / 機場地面運輸中心

一日半日

衰啲講句 玩到鎖人係機場 又唔比人走 極權過中共

所以話中國幾好，唔同你拖

你快d寫香港星期二獨立史

唔洗日日出po既

根本走就冇嘢好輸 屌你為啖氣為面子留嚟把撚？？？叫人留果啲我真係睇唔透

恤衫look 上車放學了

尋晚證實係

尋日邊到叫留呀

獨一世都獨唔到喎

屌啦，出面同一時間勁多post話d機冇cancel仲黎緊香港，香港可以唔比佢地降落，叫佢地係深圳降落都得

就算獨左
廢鋒寫一世都寫唔到星期二post

要推連仔開新野

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

最撚on9 係有人信 咩機場熄燈 停機鐵全部fake news係咁推

正常

機場/東涌強烈建議狗鐵走

未停

又係打句fc當fc
草木皆兵

做狗鐵都收錯風

呢個真

點解仲有班冇人性嘅玩鳩自己香港人人渣都不如

其實online game玩得多
風險意識應該要有所增強

所以我都唔係好敢喺到講啲咩

P牌評唔到分了

唔比開po同推po就完美

19000班垃圾最多咪又係散仔
驚鳩咩

咪咁即係cd rom

可以不推文覆+睇加密

始終想保護手足

搵議員前要三思會否被利用

又恰我p牌連狗我吊你老母

你抵俾人恰啦

3條毛都濕哂

橙

所以我都冇refer過來阿po，
宜家啲風亂吹，
我覺得係要走返去睇直播留意下部處

on9
咁係咪講福建獨立就福建真係獨立先
班狗咁閪蠢就無野講了

利申:白領sales睇big data既諗法

文字獄咩

外行人諗法,可以唔理

大家見尋晚狗招盡出，
想幫人啫，有咩錯？

冇錯，冇腦姐，
我係屋企暈撚左今日冇資格屌你地

其實唔走都走左
何必binc

就係等緊一個攬炒既機會，點解要走？
佢係機場搞鳩你地，實會搞到遊客，
各國出旅遊警示+撒資先係真攬炒，
咁點解要走？

我食埋野入黎

睇錯港幣？

入面等 依家青衣死入去

好

香港人係自9私唔想付出唔想被捕但又想勝利
義士被拉被打爆眼就fb ig出多2個po隔空吊7班狗，到今日狗都未見到隻就走都走唔切咁撚弱，攬炒都唔敢

弱智聯盟歡迎你

阿po最大聯盟

唔係水「兵」！阿仙奴作客做「海軍」

【Now Sports-體育】阿仙奴周三推出今季第3作客球衣，以海軍藍為主色。

阿仙奴在25年後再度回歸球衣贊助商「三間」的懷抱，早前推出的全新主場球衣已經大獲好評，而這件全新作客球衣亦十分搶眼，以海軍藍為主色，配以金色作點綴。

射手拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）、右閘比爾連、中場根度斯都穿上新戰衣，現身宣傳短片。球迷想搶先擁有這件全新球衣，暫時只能夠在阿仙奴及「三間」官網購買，8月18日才作公開發售。

兵工廠跟「三間」重新合作後，似乎有不錯的運勢，除了在轉會窗關閉前接連簽入不少新兵之外，在周日首輪英超亦憑射手奧巴美揚的入球，作客以1:0小勝紐卡素。

圖片來源 : Twitter圖片

艾馬利：新兵要了解英超

【Now Sports-體育】阿仙奴在周日英超以1:0小勝紐卡素，領隊艾馬利滿意新兵表現。

今場是阿仙奴自4月以來，首次以清白之身取得勝利，艾馬利（Unai Emery）賽後說：「我希望勝利，我真的希望勝利。我希望入球，希望不失球。攻守平衡只有勝出了才算成功，今天在90分鐘內，我們做到了。」

新兵翼鋒尼高拉比比、中場施巴約斯、前鋒馬天尼利都有上陣，但同樣新加盟的中堅大衛路爾斯、左閘迪恩尼就未有機會。

艾馬利盛讚尼高拉比比、施巴約斯：「比比在1星期前才來投，體能上未百分百準備好，今天踢20分鐘對他來說不錯。施巴約斯雖然比比比早加盟，但曾受傷，但他需要知道英超如何比賽，所以今場對他及我們都很重要。」

你本人做咗咩風光偉績？

去公海做五毛做到比連狗ban柒左

幾靚

起碼而家都未走啦似班粒水狗咩

👍

p牌仔

p牌

屌哂樓上老母

而家係留定走
好亂

隨你 自己決定 睇情況啦

冇話清場 8點仲有機落
涼多陣冷氣先

pepe好廢丫

號召全波台巴打
聽日繼續入!

你真人真係咁靚仔？麻甩佬都問你借火正常見女食先會問

琴日無心情傾波

講返場波 張伯c唔錯 可以做後備
細爆好勁迷細爆了

張伯斯夠班正選

無計 正選位得2個

細爆只係好過沙卡
沙卡可以坐板了

尋日有人講施巴passing fail 左幾球
但我覺得佢意識&走位真係幾正
打耐多幾場夾熟實幾J

讓個隊長比細爆

卡數前面太慢

柏芝轉身廢冇暴露到

對面一路包住個底
夢 叔都傳唔到中
中路冇進攻板斧
落底失敗 回後無限循環

琴日細爆真係mvp..勁撚到癲
我平時想細爆斷腳都反唔落

我地讓咗ozil laca Pepe 同拖都贏到算係咁

琴日曼聯好能勁.....
隻新右閘 我地應該都要入右閘

佢防守世界級
進攻細梅級

轟條後防好似我地

麥龜勁撚到

又哂 食屎啦

中場拖+爆+韋

=.=

有矛手足原諒達哥了

不了

躝啦

捐返幾皮出嚟先啦

伍公子兩日直播 一日捐比立場 一日捐比星火 果度都幾皮

2019年仲有人信社工

有無人覺的禾洛克真心幾好.！
想問下佢續左約未施丹都好似有讚佢掂

咩水

Willock

細爆

重有無人反細爆？

發出不反爆通知書

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

巧想再有一日睇到達哥開返台避談政治立場

咪搞事啦

達狗唔會再開台啦

臭燒做乜事得罪黑幫
依家攞正牌射波

因為之前比人打劫個陣冇乖乖地比隻錶人

最撚衰都係坦克冷勇武落車 今次真係扮跳跳虎走去嚇走人

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

琴日有班狗扮埋記者？？

幫幫手

之前有記者開post 講啦
話見人記者裝扮 但張張影人大頭 一張wide shot 都無

但其實停服務係佢on9 定點
下次咁多人佢應該都可以照business as usual?

五大訴求 缺一不可 完

唔好咁啦清

流浮山啲刀手嚟
朋友係阿仙奴煙腸 fc jor

分分鐘屈鳩佢非法集結捉埋

試多幾次就知真假

希望下年香港機場無左個cargo traffic number one
可以俾百份報狙擊

係幾勁

原來行左去倫敦

Galatasaray want to sign Elneny from Arsenal

件新作客幾靚

等左勁鳩耐

willock >>>>>>>>> nelson

要迷細爆了

課金了

好多人想印
pepe, tierney,仲有個luiz

Adi

諗住官網印定出面印

女神鋒 好平

Leah屌打啦 真心

luiz都印
作用真係只係激車狗

係呀

主場 同 3rd kit都靚

Leah係正，不過都平

Leah最正

Hirving Lozano is getting closer to Napoli! The release clause will be paid to PSV Eindhoven for €42M, talks ongoing with the player about contract details and image rights. Napoli are so confident he’ll be signed on next days. 🔵🇲🇽 #PSV #Napoli #transfers

Lozano先42m Pepe 72m。。。

好撚多暗瘡好多膿

不嬲講左Lozano勁

墨西哥隻左翼？

係

英超隊買 自動加30m

我屌你老母簽ospina比得雞碎咁多都仲要分期
依家想比成40m黎買人 愛狗係男人就截劫啦

解決金meet咗，唔係就等球員決定？

睇漏咗release clause嗰句
自膠

買Lozano仲好啦，愛賊我屌你老母

Willock踢得幾有火

lozano依類翼身型唔係高大打英超有d蝕，個身型似nelson，瘦瘦地，比人撞一野收檔，如果角球成班波要搵個點去頂波都唔得，比比反而仲可以頂下波，阿記青訓出得太多依類型嘅人，依家想搵有d身體對抗嘅人都難

silva sane又咪瘦不如直接話我地d青訓廢算

呢d先係真青訓
跑多兩步

佢個定位係咪 藍斯咁

Kelechi Nwakali's representative, Allwell Nwakali has confirmed that Kelechi is in talks with Segunda División club, SD Huesca.

…

Arsenal’s next six fixtures:

Burnley H
Liverpool A
Tottenham H
Watford A
Europa League matchday #1 TBC
Aston Villa H

作客痢一定比人456

Mike Dean has been appointed referee for #Arsenal's game against Burnley on Saturday.

mike dean對上一兩次吹阿狗好似還好 )無記錯既話

最記得對熱狗吹咗handball

LLLLLL

之後咪即刻送返球12m比熱狗

用對疤個442守都有啲機

墨西哥當紅炸子雞

Maitland-Niles won more tackles (four) and completed more dribbles (four) than any other player in the Arsenal side while also getting an assist for Aubameyang with a pinpoint cross.

墨西哥英超好似無成功例子

5比1啊
收皮啦

yaya toure

無AMN 5-0

Barcelona have already agreed to loan Philippe Coutinho to Bayern for free with option to buy. Bayern will only have to pay the player's wages of €11m/year. The club is now in talks with Coutinho's representatives [@brunoandrd]

一月無古了

0：1
1：1
2：1
3：1
4：1
5：1
呢場真係on9到震

屌

之前唔係話要比loan fee咩
定係疤狗又恰我哋

Raul 躝啦屌

太古班人尾機到

牙梅真係廢撚到

挑戰緊黃埔紀錄

得罪班有錢佬

太古live

鬧到收車都仲鬧緊，戰力果然勁
係咪諗住同黃埔班人鬥耐黃埔鬧足9個鐘喎

6C仔係唔係有落去

挑戰嘅話起碼要鬧到聽朝返工時間
要通宵

6c

黃埔好似屌左10粒鐘

黃埔玩到入醫院

得罪班退左休既有錢佬先最麻煩

入醫院其實係咩事，冇跟足啲news

個保安比人屌足10粒鐘之後call白車

睇直播睇到天光

any link

太古班人真係諗住坐通宵

好撚堅

大把唔洗番慢慢同佢玩

阿狗已經有位6c同佢地玩天光啦

6c仲OT緊,唔好屈佢

大佬玩完黃埔玩太古
個撚個都千萬身家
D 狗都on9
搞鳩班中產

車狗件主場咁

好想黎緊民陣大遊行起碼有100萬

咪又係圍9狗鐵低層職員

個班人有方法玩架喇(希望)

兩件作客都靚過件南華

靚係靚
但太似車狗

根本一開始冇乜人諗住留守
黃昏前d人係咪都會大批走
同有冇fake news關係唔大
但俾人攞左黎講嚇親散水

唔係諗住要留守
但拖到幾耐得幾耐
而家擺明阻放工班人入黎
放工班人入黎接力起碼玩多半日喇

點解唔可以佔領機場

一個月前既post

我阿媽今朝叫我出門口帶遮 結果無落雨 我番到屋企鬧到佢仆街

個問題係9成人和理非，真係做嘢可能棍都唔使出

今日係和理非做文宣 但係唔等到最後一班landing先走 係咪半途而廢？

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

0受傷0被捕的機會成本一定係最低

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

都係果句 要轉番3g
人多網絡係差啲架啦

咁都借唔到

11m歐都比唔出

屌，講到轉會操作幾勁
原來是廢柴
還我爺爺

鳩估： 本身巴塞想要租借費 但無人肯比（諗住英超有水魚接）
結果唯有唔收租借費 都想慳返人工

所以呢個就係 各大聯賽轉會關閉時間不一既問題

好撚凍啊機場

機場世界級

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

【P 牌標記會員新增限制】

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

【時事台】

• 增設「新聞」、「突發」、「社評」子分台；
• 所有於「突發」子分台開設的主題，於三日後的新回覆皆無「推文」效果。

希望所有新會員體諒上述限制並非為限制閣下使用本討論區之權利，乃給予時間新用戶適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。我們亦會一如既往持續監察及針對不正常網絡活動或分身帳號，並按情況對其進行封鎖，維持討論區的自由及公平。

6月後申請永久p牌
連囝

綠日狗永久P牌

聽民意

連狗高質到
呢度核爆都不回家

恥笑開始

綠日子

Agree

家就係呢度

綠日子P

p牌囝綠日子

dick cheney= lee ka chiu
donald rumsfield = lau yip shing
but 對外vs對內

柒婆剪左頭髮

有矛圖

著名三毛 綠日子(P)

我早D睇到佢pm
綠日子就唔洗P

P先配合到三毛呢個身份

No stake in society

Btw塞鐵撚係咪收哂皮

大波寧
好想養佢

塞乜閪 直入機場啦屌

我直入機場 你老豆叠羅漢

機場巧多囡囡

入機場

想同佢地叠羅漢

球會擔心奧斯爾和哥拿仙歷或因安全問題錯過更多比賽

《每日郵報》的消息，阿仙奴擔心，在錯過本賽季第一場比賽后，奧斯爾和哥拿仙歷面臨的安全威脅可能會讓他們錯過更多的比賽。

報導稱，目前這些令人擔憂的事被認為與倫敦的幫派有關。而且人們也擔心，奧斯爾和哥拿仙歷面臨的威脅將成為一個長期存在的問題。這也讓阿仙奴處於一個微妙的情況，因為除了這兩名球員外，他們還希望確保全隊人員的安全。

據了解，出於安全考慮 ，哥拿仙歷的女友已經返回德國。

咁撚惡既咩

咪同元朗白衫同北角福建一樣
睇班黑警搞唔搞架者

啱架啦 等多陣先出佢兩個啦

等多陣唔洗出坦啦
有t囝

燒 返土耳其了
我廠可以買工兵型攻中了

懷疑係愛狗搵人斬鳩佢地再借機賣走燒

上面班友講野成班藍絲咁
而家隊波啲人比黑社會威脅喎
講到咁心涼咁
平時又反咩藍絲呀

Ar po 係咁

禾藍斯

Arsenal youth player Folarin Balogun has played 3,651 minutes at youth level so far. He’s managed 43 goals & 8 assists in that time. Roughly a goal/assist every 72 minutes. He turned 18 last month.

Yes. You did read all of that tweet correctly.

阿記青訓妖人

即係如果單純係賣球員我覺得無乜問題
平時踢得差jer都無可厚非
但而家係啲老黑想斬自己球員
我就唔覺有咩咁搞笑
即係同班元朗鄉黑一樣咋嘛
人地笑鳩你地又有乜感覺先
就算發生係細梅到我都唔覺有乜值得開心
而家係場外因素令球員無得安心踢波
真係斬到傷哂死人 咁班on9係咪仲會覺得有球員敢黎阿狗

升一隊未
而家無後備前鋒

收工未牙屌

John-Jules (Next Ronaldo)

John Jules

原來有記者問柒婆幾時死

養我算啦 我大波過佢

花名叫j朗?
定jj?

三毛無去G場?

jj朗

J朗幾好

呢個好撚勁 U18 19埸25球

Nelson (Next Ribery)
Willock (Next Diaby)

我廠強烈譴責
呼籲各界摒棄暴力令我廠回復平靜

咁OK未?

Nketiah都係數據靚到爆架果時

講緊係 你再唔鍾意個球員 都唔好係呢啲時間落井下石 係咪你返屋企比老黑斬又要笑鳩你先
有時真係覺得你個價值觀諗野係有啲問題

點建而家啲青訓高質左咁多 之前得Bellerín 上到位

好多幼幼打u18 u23都明顯超班
不過上一隊就唔夠料

呢條獨食黑鬼搞到牙羊無得獨享神射手

因為而家由大梅揀卒 好似係咁

佢地係咁

真 仲要成日自己仆去慶祝推開隊友
好在今季唔駛見到佢係我廠

轉咗龍格堡train 保特食屎

點答

都唔知佢咁認真做乜

7婆轉身走緊果時大聲問

堡堡揸旗

成個英格蘭青訓質素都高左
球會自然受惠

佢自己落場踢分分鐘仲勁

下次有咩斬人斬到你
我又笑下你鳩噏下
又話 都唔知你咁認真做乜

臭羊就收皮啦，自己炒咗咁撚多球唔屌，就去怪個新仔唔送球比你

on9 總之個黑鳩廢鋒做乜都錯啦
躝得好!

721 811咪又係一大班廢老笑9
你下下屌咩

我真係屌到佢地一棟都無

真，佢一去列斯聯就失分 懷疑同禾比都係黑氣石
躝得好！

英超唔易踢 foden吹到未來咁都未上到哂位

After concluding the transfer of Falcao, Galatasary will turn their attention to recruiting Mohamed Elneny. [@ajansspor]

Auba：比比係大殺傷力武器

【Now Sports-體育】阿仙奴射手奧巴美揚大讚新加盟的翼鋒尼高拉比比，更指他將會成為球隊的大殺傷力武器。

尼高拉比比（Nicolas Pepe）上季為里爾於法甲轟入22球，今夏以8000萬歐元加盟阿仙奴，打破兵工廠的最高轉會費紀錄。奧巴美揚說：「我們很高興比比來投。」

Auba上季跟拉卡錫迪擦出火花，合共轟入50球，他認為加入了比比不會影響進攻體系：「我跟拉卡錫迪當然特別的默契，但我們都有同樣的心態，就是球隊為先，所以相信很容易就可以跟比比合作。」

拉卡錫迪上仗因傷未有披甲，比比僅後備入替，奧巴美揚則擔正。Auba透露3人曾在操練時組成攻擊線，效果很好，「每個人都此都很興奮。我們知道比比可以幫助球隊達成目標，是我們另一個武器。」

我廠一借走佢 作客就贏
列狗借到佢 就失分 證明啲咩

快啦
8m即 deal

證明你真係好憎佢

我屋企班廢老 屌到佢地無氣咪都係咁諗法
屌完SIDE氣 決定完全IGNORE

胡錫進在微博發表的文章被擷圖廣為轉發，可以看到他指責暴徒昨（11日）晚向港警投擲汽油彈，造成警察身體多處燒傷。胡錫進表示，香港民眾絕對不會支持這樣的行為，「這樣的暴行已經到了可以當場擊斃施暴者的惡劣程度」。

on9
證明個黑鳩廢鋒邪住我廠

我帶過我阿媽出去食tg
之後就唔敢再話班狗係好人同班發夢既係暴徒

原來和咗贊狗隊森林
黑鬼>失分
贊>失分
禾比>失分
哥狗>輸波

原來全部都黑氣石嚟

今季要拎英超
班友躝得好

呢幾件都長期係我廠到，唔怪得上年無歐霸啦屌，咁多黑氣石

"I think he loves to be in front of the goalkeeper. He’s cool, he loves to be there and of course, what I love to say, simplicity sometimes is genius. That control looks simple but its not simple, its genius. Then the finishing is beautiful"

- Mourinho on Aubameyang's goal.

"Last season I didn’t want to go to English stadiums after being sacked by Manchester United & I went to Lille many times, so I know Pepe quite well. I think he’s a very, very talented player but there’s always a question mark on the time you need to adapt"

- Mourinho on Pepe

沒有禾比的第5天 晴

頭一場感覺得ok
雖然只係入得一球
但nelson同wilock都唔算太差
活動有 係差咁d經驗
好d波比失左但表演唔算太差
起碼我覺得好過 nketiah
細爆雖然都未係正選料
但感覺好過上年

4m都deal啦

一間見

快呀手足

FIFA20
拖 細爆

有啲似中風

今年件件客印Willock定Nelson好？

🤔🤔🤔

正皮Wil
負皮Nel

細爆都幾假下

我成日覺得有willock同Ceballos呢類球員，轉打433嘅機會會高好多⋯⋯真心覺得愛蛇係向緊呢個方向發展

佢既dream formation應該係433

Arsenal star Mesut Ozil steps up security with 24-hour dog patrols outside his London home as he and Sead Kolasinac go into hiding after getting caught up in gang war

Arsenal fear the security threats that caused Mesut Ozil and Sead Kolasinac to miss the first game of the season could see the pair miss further action this season. [@SamiMokbel81_DM]

4:3⋯⋯點搞

Folarin Balogun睇落上限高高力架迪亞

唉開季搞啲咁既野

班黑手黨一定係反燒逼佢搬屋轉會

真。隨時送俾佢都係炒

Özil & Kolasinac are described as being deeply concerned about the situation, with security guards & dogs seen outside their homes on a 24-hour watch, while Kolasinac’s partner is understood to have returned to Germany, underlining the security threat. [Mail] #afc

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

今年去邊印

我例牌去no7

隊友話泰亞尼去阿仙奴係童話故事

基蘭泰亞尼轉會阿仙奴挑戰英超聯賽，他的些路迪舊隊友史葛布朗說，這件事情如同童話故事。

泰亞尼2005年由些路迪青年軍起步，去到今季以2500萬鎊轉會阿仙奴，引起不少些路迪球不滿。

舊隊友史葛布朗就祝福泰亞尼一帆風順：「對我來說，他的轉會如童話故事，就好似阿積士培養人才賣走一樣。我們不能和他道別是有點傷心，但相信他總會回來一聚。」（）

連尼狗我吊你老母臭閪

P dog

POST都推唔到

單deal唔係傾左好耐既咩
做咩好似埋尾先知咁

好似話臨尾先傾得成

雖然燒表現滑落
都唔想佢有事

佢退休都會係球會legend

綠p

抵啦

P

些路迪在禁錮泰亞尼
泰亞尼是阿仙奴最後一塊拼圖

P牌仔沒有一個是無辜的

入機場啦

燒坦至少一個月出唔到 佢地都係正常人 條命受威脅點樣上場集中踢波

好痴線 最驚唔係淨係針對佢地兩個 係專搞阿狗球員

安全為先啦緊係

反穆斯林主義

應該搞高狗全家先啱

世界黑警一樣廢
咁耐都捉唔到人

快啦
好撚攰

二〇一九年八月十三日：新鴻基地產發展有限公司（新地）今日表示，近期一連串暴力及挑戰法治的行為，經已損害香港經濟和嚴重影響市民生活。新地呼籲示威者停止暴力、回歸理性，並重申只有溝通對話，才能為香港的明天找到出路。

光復香港 時代革命
入去有野食 有野飲 有冷氣

去曬機場?

u rest sin la

有訓覺
我今晚先走

放工入

巧

SHK條數將來一定要清算

有心唔怕遲呀

有無位叉電，手機無乜電

要搵下有無插so位 多數有

I'm coming now

又唔見沙拿有事

Coming sor

coming

如果有鬼掟器由蛋入機場，然後港共乘機話係恐怖襲擊咁點拆

齊齊制服佢 之後交佢出黎睇係咪黑驚

係唔係鬼都好 一掟機場就玩撚完

【Now新聞台】立法會行管會開會討論大樓復修進度，主席梁君彥稱，日後部分出入口會封閉或加強保安，強調是要確保大樓員工安全，並非將立法會變成「堡壘」。

立法會主席梁君彥：「添美道入口種樹木加強保安，鼓底(示威區)門口如何做好些。一些門是不需要的，立法會花園有多門，如果不需要我們會變成玻璃牆。我們不是將立法會變成堡壘運作，仍然保持開放，只事加強安全給同事。」

岩岩想貼

樹撚

垃圾會變牙馬遜

都係紅色岩佢多啲，藍色睇落好怪

Ryo 蛇又 fat fat

藍領界既kol

怡和跪低 我屌你老母

【玉石俱焚】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLXIV

po 霸

on9